【70大壽】查理斯三代同堂全家福 細孫路易笑住影相

英國皇儲查理斯今天70歲大壽，皇室公開他的官方生日照，難得是首次見他與子孫及新抱大合照，4月才出世的幼孫路易王子也有份。
照片9月在克拉倫斯宮花園拍攝，身為爺爺的查理斯與妻子卡米拉同坐。長孫佐治坐在他膝上，孫女夏洛特坐在卡米拉身邊，長子威廉王子及其妻凱蒂、次子哈里與身懷六甲的妻子梅根則站在後面，而路易由媽媽凱蒂手抱着。年紀小小的他，對住鏡頭已懂得大展笑顔。

右邊兩位

廢人...

有件nigga o係度, 影衰哂

應該加番 [慎入]有強逼症唔好睇
睇到好唔舒服

學老豆娶埋d西女人

點解我咁靚仔但係要甩頭髮

Key走力架同條妖婦，將小公主拍返埋佢阿爺同阿哥到，perfect哂

Key 埋戴安娜

Diana老咗嘅樣上去

成張白人相,就係突左個死力架出黎篤眼篤鼻

黑妹格格不入

有頭髪個樣真係差好遠

唔係叫左megan好多次唔好著無袖衫咩

女權

Nigger識鬼禮節咩？

Kate好有氣質

無大無細

都係爭咁個關鍵人物